政府強烈譴責組織發動罷工罷課公投 以反對港區國安法

政府發聲明，強烈譴責有組織公然發動罷工、罷課公投，以反對《港區維護國家安全法》。

發言人強調《基本法》和香港法律體系中沒有公投制度，所謂公投並無憲制基礎，亦無法律效力，認為罷工罷課公投明顯利用學生達到政治目的。

對於有組織再三透過各種方式，利用學校作為表達政治訴求的場地，全社會都應該與其劃清界線，家長及老師應好好保護下一代，勸喻年幼子女和學生不應參與，攜手阻止政治及歪理入侵校園。

發言人又重申，政府堅定支持並全面配合港區國家安全立法，任何人或組織採取極端手段威逼政府都不會得逞。

坐響度任你打好冇？